[賽後檢討]點樣確保每次人數可以好似71咁

今次可以有咁多人都一齊發同一個夢
令到叫做發左個幾唔錯嘅夢
好大程度係因為多左班遊行完嘅和理非
71的確係有加乘

但問題係點樣可以每次都確保到人數？
唔夠人就會好似71朝早咁，想阻都阻唔到

推下先

求討論

pish

冇人

就10連

10

至少要有幾日宣傳期間

其實仲要因為係紅日

要有重大爭議，講白D即係就快仆街
我希望係以後都唔洗上街表達意見，起碼證明個社會真係安居樂業，邊個唔想做自己要做既事，太熱天時行至少5個鐘，你估真係貪得意咩
以香港人「食屙訓玩」既性格，都可以逼到200萬人上街，我係林鄭真係死撚左去好過

格開d 目標大d明確d 宣傳口號畫1d

林鄭功不可沒

同意，目標一定要清晰
出師一定要有名

1. 唔好搞得太密
2. 星期日為佳 星期六為次
3. 提早宣傳
4. 有和理非參與 唔衝擊唔緊要 大家出黎行下街唱下歌都夠
5. 得到傳統左膠支持，如民陣

但得假期先抗爭其實硬係爭咁啲

單純計數…發夢見到當日有200萬人,
每個月出黎行一次, 一個月得4個星期姐,
除返開每個星期都大約有50萬…
就算唔講喱次, 有100萬人除4都有25萬啦
每個星期都有25萬人出黎都唔係野少

不過認真真係要每個星期出黎的話,
可能要諗諗點樣可以冇咁影響到附近既商戶…

推

仲遊行？次次行都消耗緊唔少人嘅意志同民氣
要轉形

唔想香港人咁善忘
要俾多啲人明白港共政府一直當大家係智障，係俾人㩒住嚟搶仲幫手搬貨嘅笨柒水魚